8號風球！！熱愛返工既香港市民出黎譴責未？

要早走做唔到野 嚴重影響香港經濟wo

原來真係有咁既人

傳送門

天文台好擾民 愛國愛港應該繼續做到6點